［月經］入嚟放低啱你而家心情嘅一段歌詞

拋磚
還記得有多久未好好哭過嗎
還記得有多久未真心歡笑嗎

祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

係一首好有革命意味嘅歌

我們萬眾一心 冒着敵人的炮火

其實係幾啱 可惜

差唔多黎明啦(朝早)

一直都知自由係 要去捍衛
不惜一切就算我地依然處於弱勢

奸商奸狗官最叻係玩鉗制

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

Sir this way

整多段
Do you hear the people sing
Lost in the valley of the night
It is the music of a people
Who are climbing to the light

For the wretched of the earth
There is a flame that never dies
Even the darkest night will end
And the sun will rise.